有冇人 慳錢 慳到好似病態咁

除左食飯搭車管理費 水電媒 家用
其它不必要洗費 零食汽水 買驚 買玩具
通通都唔想買
份糧個個月淨袋

窮一世

自己